曼德拉效應 Temple紙巾改名

明明以前叫Jembo

好恐怖呀

係咪有人篡改歷史

Trump

肥絲係邊到儲埋咁多搞笑圖

點解曼德拉撚唔入黎講兩句
有晒圖為證